其實可唔可以郵寄文宣？

現家整連儂牆風險有d高
其實郵寄文宣會唔會仲易入屋？
當然郵寄既成本比起整牆高
但係郵寄係真真正正入屋
就算唔出街唔經過都知發生咩事有咩活動

而且打工仔冇咁多時間整牆 但有能力出錢
一幢樓寄曬都係千幾蚊一次
如果要寄曬全港咁當然唔少錢
所以個寄法可以再討論

一齊做入屋連儂牆啦！

可以 其實之前有唔少巴打提出過
但係無人組織同推廣

其實自己每幢有2-3個人夾錢已經好夠

依家痴牆風險大，呢個值得諗

之前搞唔成 都係因為痴牆仲安全
現家已經唔安全既時候
係咪應該向第2個方向諗做文宣？

推

Push

Push push push

放落信箱有冇得諗？

推推推

放信箱唔係自己個幢就有風險
相比係郵寄 靠郵差派
個安全性高d

幫手push

想試下但唔知點做

我都想試下 同埋只要做左幾幢有noise
就會有人自然跟住做

除咗郵寄
搭車仲可以airdrop

一齊做可以

其實少咗好多人開airdrop

V煞 寄文宣、面具

所以要用第2種方法

一齊寄啦 其實一幢都係幾百蚊至千幾蚊

上星期收到一封信 開出黎係賣C煙

用A4紙印雙面，再裁剪到啤牌咁大張，一袋袋拎去多人地方嘅天橋/高處，然後...

但用現有文宣素材印到咁細又好難睇

幫郵差朋友覆

其實郵差都係按址派遞
小型信件 30g以下 2蚊封
公屋假設40層 1層20戶
都只不過講緊1600蚊一幢樓（當然信封手工就另計啦）
衰d講句其實只要有正確地址，就算冇收件人名，郵差都要幫你派

信封用舊信封寄就得
3張a4紙都應該係2蚊搞掂
印唔係問題 用藍絲公司資源印就得
要時間整先係問題

放信箱咪得囉，唔洗寄架

唔建議用舊信封寄
睇落好無誠意
印象已經輸左
同邊有幾千個舊信封呀

有個tg叫郵差叔叔送信xxxxx
連登都有

係囉,pizza乞都成日放傳單係我信箱

有人plan過
都唔平 成本要10幾蚊一戶
(data from區議會選舉經驗人士)

人手派單幢樓ok
屋苑有難度

同埋大公司有印郵票機
可以自己印印完郵局會每個月收返你錢
唔知點樣申請
有冇可能搞到一部

其實應該是住該樓的手足放入信箱,不用郵費咁比較化算

個d通函要郵局approve layout先俾寄
呢d野一定唔會approve

係 但係要一定既人手量先做到

會唔會有痛腳被捉
唔放選舉有關 應該ok?

對,一定不能直接有關選舉。建議關於警暴較穩陣

之前都有講
每個手足插返自己幢大廈箱就得

你放自已住個座樓應該ok

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

唔洗諗郵票機
申請又麻煩
入錢又麻煩
依加大公司都開始淘汰

以前我住嗰度有人試過自己放落信箱
想反業主立案法團
然後好似俾人查CCTV起番邊個住戶做
再出番通告話唔俾人咁做

所以透過郵差寄係最穩陣 但一定要帶手套做

郵票
信封
印刷費

最貴應該係人工?

係呀 摺紙都要收錢

所以要手足多人一齊做

直接sep入信箱？信封都慳埋

可以係門罅sep入去都得

利申 屋企經常比傳單入侵 唔知呢啲經歷幫唔幫到你

以前住個棟公屋保安好差
日日放啲派傳單 收賣佬 次撚次係門口大叫
你老味「逢星期一pizza買一送一」
「收賣舊手機舊電腦」聽到熟撚曬

老老實實調轉諗,民建聯寄俾你嘅信會唔會睇

郵局有權唔接你生意 好似有人試過

可以，但錢係一個問題...

全部入白信封放郵筒當普通信寄

係當普通信寄架啦 通函梗係唔得

咁正如連儂牆藍絲經過都唔一定睇
冇得話對家未必睇就唔做
未做過又點知唔work

要好舊既公屋先做到
同埋好易俾人捉到

另類連儂牆 家家戶戶都知道

#141 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

放信箱係快，但系哩個方法都work點解冇人睇

寄信唔需要信封的，有位痴地址就得

笑左寄比老豆搵仔

即係印單面摺三摺痴埋咁

正想講

Yes，但邊位要膠紙封口，防止有其他信攝入去

如果有人用銀紙宣傳老豆搵仔咁點算

餐廳好多時會派外賣紙到大廈信箱，會唔會試吓搵黃色餐廳合作，反正錢都唔會差好多，又可以宣傳黃餐廳又可以文宣，有無得諗？

唔攝郵箱 洗樓攝閘又得唔得架？

其實每棟都一定有
平時走難啲大廈密碼咁快流出到就知

要夠人去做先得

呢個可以諗 一邊係外賣餐單 一邊係文宣

試下通函郵寄？

自己入自己果座都ok
之前試過入左3層樓既信箱
好快搞掂
個保安都冇理
不過有啲大廈信箱位係保安附近就要小心點

通函要俾layout郵局approve先寄得 所以通函係唔work

可能我個到幢直情保安對住 所以覺得人手入會有d危險

已經喺自己棟樓貼緊

縱諗發夢識好多人已經洗咗自己住嗰棟大廈啦！自己個棟自己洗啦！ 信箱同鐵閘都有做過

試下zip鐵閘

直接塞信箱啦

Can

push

貴啊
一棟屋5-10戶 4-50層 一個屋苑5-20棟
都幾千戶（除非你針對性咁寄，例如全屯門寄，主題係漏出黎既tg有幾毒）
正係地區性咁寄6位數走唔甩

同埋正常人一大疊宣傳品既信都唔會睇，何況藍絲/港豬
除非你有信心做到好eyes-catching 吸到d港豬/藍都肯睇晒佢

不過有個用途可以用 就係大遊行/罷工前既吹雞
做得好分分鐘過百萬人響應

每個人係自己住棟入信箱都夠啦

幫啲民主黨嘅參選人入屋

如果目標樓宇無保安，信箱可直接入信<手足自己派

有保安，知道每個單位正確地址點寫<貼郵票寄

有保安，唔知道正確地址<寄通咸，設計上可用信封入文宣，交樣本時入d商品宣傳野，到寄時入部文宣

以上係郵差諗到既可行方法

其實係貴，唔建議寄

可以寄去 但唔貼郵票 收件人自己去郵局拎 郵費佢自己比 佢可以自己選擇比唔比

每人zip返自己屋企樓下信箱係最低成本